{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 월하풀빌라"
    },
    "text": "青い海が見える客室で永遠の思い出を作ることができるプールビラ保有ペンションです。 大人は最大6人まで宿泊可能で、入室は15:00、退室は11:00です。 ペンション送迎サービスも提供しており、月浦駅からペンションまで移動する時とペンションから月浦駅まで移動する時に利用できます。 バーベキューを楽しみたいなら最新の遠赤外線グリルをご利用いただけますし、人数追加料金はございません。 また、客室内でも室内バーベキューができ、当日現地にて決済が可能です。 幼児は基準によって追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室はプールビラ01、プールビラ02に区分され、個別のスパ及びプールが提供されます。 スパは24時間ご利用いただけますが、入浴剤は提供しておりません。 プールはお湯を利用でき、24時間無料でご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他の施設としてはフォトゾーンが用意されていますが、ご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから月浦駅までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションから月浦駅までの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、最新の遠赤外線グリルを使ってバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、人数追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "幼児は基準によって追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でもバーベキューをすることができます。当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパは24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールは24時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "フォトゾーンは利用できますか？",
            "answer": "はい、フォトゾーンが用意されていますが、ご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 387
    }
}